［好歌推介］反送中運動原創歌

最近上網聽好多反送中運動嘅歌，發現Boyz Reborn嘅《夏愨道》首歌出左兩個幾月好有意思但又無乜人推

希望推上熱門等多啲人知道呢首好歌

夏愨道是由第二次世界大戰後率領英軍艦隊從日本接收回香港的海軍少將夏慤（Cecil Halliday Jepson Harcourt）而命名，大概有風雨過後，凱旋歸來之意。

歌詞：
路上是密佈的車輛
屹立著狂傲氣高牆
化作民眾奔走的方向
陌路同步再一仗

助力來自敢於想像
烽煙間站立更堅強
雨傘抵擋彈雨和路障
戰友隨即追趕上

如此色彩 舖設的街道
權勢散佈 恐慌迷霧
明天怎麼抵擋 誰能預告
良知初衷感應得到

大路上集結的希望
若現實或是太荒唐
過百次散聚仍未投降
壓制終消失解放

頭盔身影英勇的態度
遍佈了愨路同道
多想他朝與和平漫舞
堅守多久會達到

末日現自發的景象
願望道盡貼在高牆
掛上志氣話 記低真相
變革已發動現場
散佈著自由勲章

光復香港 時代革命

推啊

五大訴求 缺一不可

立即解散警隊

幾好聽又有意思

香港人加油

頭盔身影英勇的態度 遍佈了愨路同道

聽完內心得到一絲平靜

推

好好聽
多謝一眾愛音樂既巴打
聽到你地既心聲
一齊行落去！

我願榮光歸香港

個主唱好靚仔

pish

支持

推 大家加油.

tui